贏咗嘅區議員，每年都一定要幫自己區嘅新力軍登記做選民

你唔送到埋口，好多撚樣真係唔會主動去登記，如果想自己4年後可以連任，主力票一定都係後生，咁協助新力軍登記無得走，必做！

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

主動d 例如係學校攪 搵中學/大專既學生會幫手攪 務求要所有人18歲就係選民

推